QE 之人類補奸計劃

08年小學放學食個蛋撻2蚊 fresh grad14k

2020 大學畢業食就4蚊 fresh grad 13k

如果我唔小心有左細路 佢畢業應該就10蚊
但佢份糧 就10k? 我唔識計了

依家 住公屋無得食雞髀
遲下 連蛋撻應該都無得食

我吖爺明明係一個農夫，點解佢奸田果陣都有雞髀食，但我會無，唔通世界缺糧食?
佢一個生3個都養得大自己細路，但點解我銀包叫我唔好生?

因為你遲咗十年岀世

其實打個仗就回到以前

08年 fresh grad 邊一行14K?

08年fresh grad得8k咋

原來得咁少

08年, 我FG, 得9K , 蛋撻$2.5, 去街市可以買$5 豬肉炒菜煲湯
20年, FG 應該有13K, 蛋撻$5, 去街市最少買$20豬肉, 如果唔係會比豬肉佬屌

Fg既係加得唔多。但而家上50k. 既年期少左

FG價真係無咩參考價值
你睇埋其他工
消防員起薪都$21k
洗碗工都17～8k
保安15k

$20蚊豬肉都會比豬肉佬屌

我早兩日去買一個洋蔥 $5粒
個呀姐仲大大聲問我 一個！？ 買一個咋？

心諗.... 我想煮個咖哩姐... 1-2人份量半隻洋蔥都用唔著 我買左一個仲要諗點用埋用剩果4份3個

因為d勞動力唔值錢，
睇下一眾連登股神玩美股賺幾多。

金融風暴

對，勞動力根本唔值錢，
只有資產和對產業重要而稀缺的知識技術才值錢。

耕

而家$4仲買到蛋撻？大部分茶記都$6起

呢個真